唔明點解會有人買支那手機

華為總裁任正非加入中國共產黨已33年。

任正非為長期活躍的中國共產黨重量級成員。

任正非以上校軍銜離開解放軍並立即建立華為，大量資金來源不明。

華為創業早期合約全部為解放軍控制的中資駐港企業，政府背景明顯。

中國軍方長期無償向華為提供關鍵技術，華為與解放軍簽署多項現存長期合作專案，軍方背景明顯。

華為長期策劃及從事與盜取知識產權相關的商業犯罪，商業道德敗壞。

華為有向包括薩達姆·侯賽因、伊朗、塔利班提供服務的長期歷史。

華為在收購3Leaf以前曾經策劃及參與盜取3Leaf知識產權的商業犯罪。

中國多家國家銀行在華為成立後的24年當中向華為提供「無限制的融資」，政府背景明顯。

2012年4月，中華民國立法院立法委員潘孟安等人提出質詢，質疑有幾家電訊公司採購華為的基地台及核心網絡等裝置，有國家安全風險。[18]

2012年10月，美國眾議院發佈報告，認為中國兩家通訊裝置生產商華為及中興可能會對美國國家安全構成威脅，將兩家企業擋在美國市場門外，美國眾議院情報委員會對這兩家中國企業的產品「涉嫌為中國間諜活動提供便利」的調查耗時近一年，9月中旬，華為和中興的高管分別被要求在美眾院聽證會上提供證詞。美國眾議院沒有提出證據顯示這兩家公司有相應行為，但最終認定其會危害國家安全[19][20][21]。

2014年3月，鴻海集團旗下國碁電子取得台灣的4G LTE業務執照，但因計劃採購華為公司的電信裝置，遭立法委員關切影響國家安全，國家通訊傳播委員會要求國碁補件而暫停審查。直到同年7月，國碁電子放棄採購華為裝置，修改計劃書，才獲國家通訊傳播委員會審查許可。[22]

[quote]

華為總裁任正非加入中國共產黨已33年。

任正非為長期活躍的中國共產黨重量級成員。

任正非以上校軍銜離開解放軍並立即建立華為，大量資金來源不明。

華為創業早期合約全部為解放軍控制的中資駐港企業，政府背景明顯。

中國軍方長期無償向華為提供關鍵技術，華為與解放軍簽署多項現存長期合作專案，軍方背景明顯。

華為長期策劃及從事與盜取知識產權相關的商業犯罪，商業道德敗壞。

華為有向包括薩達姆·侯賽因、伊朗、塔利班提供服務的長期歷史。

華為在收購3Leaf以前曾經策劃及參與盜取3Leaf知識產權的商業犯罪。

中國多家國家銀行在華為成立後的24年當中向華為提供「無限制的融資」，政府背景明顯。

俾錢買部機來監控自己

Vivo Oppo

Iphone

On9仔

軍方背景

On99

爆左未

屌你老母，做乜講我老母